我地終有一日可以係黑暗既盡頭見面

移民又好留守又好，一定要堅持住。
今個星期初選投票見

...